想識變態囝

唔知連登有無呢😳

你咪係囉

你

我

我
19歲女 2000 11月生🙇🏻‍♀
想傾吓計🙊
年齡: 16~29 最好啦👍
（可以換相）唔係外協😌
比較遲睇，平時有d忙🙏🏻
你點對我，我點對你。我份人好公平🤏🏻
紅色線人🙌🏻 不過其實住邊度都唔緊要，啱就得，最緊要開心😸 主動搵我啦，唔使怕羞喎😌😬

想奶你隻臭腳

@H_Lozano

救命，有gay佬

換d.dalot得5得

救命 有盲毛🙈

我喺度!

欣欣？

Lm...

G持

Tg: Hugo1991

寫意sir

講笑

普通好色男 啱唔啱

依家零零後都唔會咁講嘢啦